突發！新戰線Twitter 靠大家 !SOS!

起身見到依個hashtag出現係Twitter
#FollowBackHongKong

FB account越黎越多人要影相認證，或要交身分證明文件再被審查。快啲轉場啦大家！唔好俾依場火熄滅，唔可以放棄8xx手足架

提一提，Twitter 最有效擴散係用 「Retweet with comment」！

***以下為我所見既Tweet

Hello newcomers to Twitter, especially if you are based in Hong Kong🇭🇰or Taiwan🇹🇼and English is not your native language.

Follow and RT #FollowBackHongKong and I will follow you back.

And please also follow back anyone who follows and retweets you. #StandwithHK

#Chinazi
#HongKongPolice
#NoPoliceBrutality
#StandWithHK
#DemocracyForHK

Tweet Now or Never!!

唔好淨係留係同溫層FB啦
#Chinazi
#HongKongPolice
#NoPoliceBrutality
#StandWithHK
#DemocracyForHK

Tweet Now or Never!!

⁩【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!08. 警黑合作 Police-triad coalition 09. 真普選 True universal suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely13. 國家恐怖主義 State Terrorist 14. Mccarthyism 白色恐怖【Hashtag 教室】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #FreedomHK= = = 祝閣下 Twitter 及 Reddit 愉快 = = =

Push

有用資訊

Come on!!
#FollowBackHongKong

推

⁩【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!08. 警黑合作 Police-triad coalition 09. 真普選 True universal suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely13. 國家恐怖主義 State Terrorist 14. Mccarthyism 白色恐怖【Hashtag 教室】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #FreedomHK相認：#FollowBackHongKong= = = 祝閣下 Twitter 及 Reddit 愉快 = = =

外國有心人

個post講到1999，新手唔會知你想要乜

你係有心要大家幫手就重新開過

呢個post唔會有下文

#HKLastWord

求教

1. 開Twitter
2. Search #FollowBackHongKong
3. Follow 多D同路人啦!!
[quote][quote][quote]
⁩【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy Revolution Now!08. 警黑合作 Police-triad coalition 09. 真普選 True universal suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely13. 國家恐怖主義 State Terrorist 14. Mccarthyism 白色恐怖【Hashtag 教室】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #FreedomHK= = = 祝閣下 Twitter 及 Reddit 愉快 = = =
[quote]Come on!!
#FollowBackHongKong[quote]
⁩【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy Revolution Now!08. 警黑合作 Police-triad coalition 09. 真普選 True universal suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely13. 國家恐怖主義 State Terrorist 14. Mccarthyism 白色恐怖【Hashtag 教室】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #FreedomHK相認：#FollowBackHongKong= = = 祝閣下 Twitter 及 Reddit 愉快 = = =
[quote]

手殘 錯哂code 再出過

⁩【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy Revolution Now!08. 警黑合作 Police-triad coalition 09. 真普選 True universal suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely13. 國家恐怖主義 State Terrorist 14. Mccarthyism 白色恐怖【Hashtag 教室】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #FreedomHK= = = 祝閣下 Twitter 及 Reddit 愉快 = = =

推..

1. 開Twitter
2. Search #FollowBackHongKong
3. Follow 多D同路人啦!!

⁩【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!08. 警黑合作 Police-triad coalition 09. 真普選 True universal suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely13. 國家恐怖主義 State Terrorist 14. Mccarthyism 白色恐怖【Hashtag 教室】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #FreedomHK= = = 祝閣下 Twitter 及 Reddit 愉快 = = =

謝謝巴打， 我琴晚開左post 講，但推唔到 post。唔該晒你。

Done and push

1. 開Twitter
2. Search #FollowBackHongKong
3. Follow 多D同路人啦!!

推呀,上Twitter推呀

⁩【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!08. 警黑合作 Police-triad coalition 09. 真普選 True universal suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely13. 國家恐怖主義 State Terrorist 14. Mccarthyism 白色恐怖【Hashtag 教室】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #FreedomHK= = = 祝閣下 Twitter 及 Reddit 愉快 = = =

喪twit 緊 侵侵同美國會議員

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

入去玩下先

1. 開Twitter
2. Search #FollowBackHongKong
3. Follow 多D同路人啦!!

Twitter簡單易用!! Twitter裡是沒有「Friend」這個概念的, 你上去tweet or retweet 就係!!!

⁩【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!08. 警黑合作 Police-triad coalition 09. 真普選 True universal suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely13. 國家恐怖主義 State Terrorist 14. Mccarthyism 白色恐怖【Hashtag 教室】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #FreedomHK= = = 祝閣下 Twitter 及 Reddit 愉快 = = =

好想瘋狂玩twitter

1. 開Twitter
2. Search #FollowBackHongKong
3. Follow 多D同路人啦!!

Twitter消息傳播速度快過FB好幾倍! 消息不分國藉國界! 唔駛等人accept Friend! 試下啦大家, 試左包你唔後悔!

⁩【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!08. 警黑合作 Police-triad coalition 09. 真普選 True universal suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely13. 國家恐怖主義 State Terrorist 14. Mccarthyism 白色恐怖【Hashtag 教室】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #FreedomHK= = = 祝閣下 Twitter 及 Reddit 愉快 = = =

Twitter 簡單易用, 快D黎互相follow啦

1. 開Twitter
2. Search #FollowBackHongKong
3. Follow 多D同路人啦!!

⁩【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!08. 警黑合作 Police-triad coalition 09. 真普選 True universal suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely13. 國家恐怖主義 State Terrorist 14. Mccarthyism 白色恐怖【Hashtag 教室】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #FreedomHK= = = 祝閣下 Twitter 及 Reddit 愉快 = = =

唔駛想 行動啦~~tweet 1 tweet 世界更美妙

1. 開Twitter
2. Search #FollowBackHongKong
3. Follow 多D同路人啦!!

⁩【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!08. 警黑合作 Police-triad coalition 09. 真普選 True universal suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely13. 國家恐怖主義 State Terrorist 14. Mccarthyism 白色恐怖【Hashtag 教室】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #FreedomHK= = = 祝閣下 Twitter 及 Reddit 愉快 = = =

真係見有唔少外國人用#FollowBackHongKong
係lihkg, FB 推都係得香港人見到, 而外國人的注目係唔少得架,
希望上D人用Twitter啦

幫手推呢個 post 呀，有外國人關注好重要

香港 的流行趨勢
#HKLastWord
4,083 推文

心都痛埋 :(

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

係，但係都要幫手推

Ok

話說我有無得follow hashtag好似ig咁

Twitter 主要係Search Twitter 會有"Trends for you", 始終同IG唔同

快速入門，教你如何用Twitter

用Tweetdeck 睇twitter, 都算方便, 有咩意見, 大家交流下

如果想推要求人道救援可以點推？

文宣新方向：要求美帝人道救援